Bienvenue sur la nouvelle version du site Zelda Solarus. C'est avec ce relookage que nous ouvrons également la rubrique consacrée à notre projet ZS2 où vous pouvez trouver d'ores et déjà des informations. L'ouverture très prochaine d'une rubrique fan fic et la fin du concours de fan arts solarus. A ce propos, nous rappelons aux derniers inscrits qu'ils doivent nous faire parvenir leurs dessins avant la fin du mois de Septembre. Sur ce, bonne visite à tous !